體訊速遞：皇馬兩將缺席歐聯

《ESPN》報道，皇家馬德里後衞丹尼爾卡華積（圖）和中場艾斯高，肯定會因傷缺席周二的歐聯四強次回合，兩人甚至有機會隨時收咧，無法在餘下的賽季再上陣。
綜合外電（西班牙）

屌，咁輸撚硬

阿辛斯奧或成最後贏家

點會呀
鍠又識功夫又黑

仲唔出局

牙朗無傷就得啦 個兩件同美斯一齊食chips睇R聯啦

唔緊要
modric 決賽出到就得啦

巴狗去左邊

拜仁咁撚廢, 鍠出後備都贏la...

一切都是因果報應